
Hola Camaradas! Bienvenidos a mi proyecto del diplomado de desarrollo web.

Aquí encontrarán el código fuente de mi página creada.

Nombre: Hugo Carlos Moran Peraza
Nombre del proyecto: Crypto: Análisis técnico para inversión financiera
Correo: hugomoran@ciencias.unam.mx
Dirección del sitio: http://132.248.75.198/~cuenta12/index.php
No requiere usuarios para acceder

